[年又過年...]蘿蔔糕 最好食邊間?

睇上網好似係 大師姐 同埋利苑 最多好評

婆婆整嘅最好食，但已經無機會再食

年糕邊間好？

煎羅白糕正 可以自己食一底

想喊